K11 musea做法極度狗還是正常

每次尖沙咀有活動遊行 例牌扮關商場 其跟本照營業 只不過係開黨鐵入口 其他一律關 有防暴速龍衝擊 射tg 噴胡椒水 橡膠子彈 一律都唔會再比市民係地面入口入去避 只會隔外觀火 有冇巴打絲打有呢個仆街商場既感受同意見 分享出黎傾傾

有無人可以幫下呢位手足

商家佬全部都仆街離ga啦，你老母，個新商場勁撚似大陸個d新商場

真係講得岩
個新商場講就投資100億打做出黎
但完全廢撚過ifc

鄭志剛不嬲做開大陸生意 上海 廣州 武漢 瀋陽 天津都有K11

仲要係好撚臭，入過去一次
成個身都係d cheap cheap甜香水味
成個格局又好唔舒服，唔係將所有藝術野拼埋一齊就係藝術嫁

唔會再去

去過一次 一啲都唔好行 成個迷宮咁

k11封路，海港城深紅，太陽廣場成班管理層同保安都係深藍/前green object

係呀 係手足自己整 但k11musea 保安無幫過任何野 只識隔外觀火 見死不救

我都有同感 超臭 仲要扮高檔商場

咁唔怪得佢地處事咁仆街

海旁K11新落成無幾耐

煩完未呀，咪話個閘係手足拉出去做road block囉
關k11咩事？
推行動post啦屌

拉

想問下 黑警係公眾地方噴入私人商場地方
可以點做呢？ p牌仔

有理由懷疑p牌五毛又想引手足去亂裝修
Cap圖就cap d 唔cap d
連條link都冇
五毛愈黎愈痴線

想要link直接去k11musea fb專頁

對上都係有阻手足入商場 唔係講緊果個閘問題 我講緊係個做法

做法正常 唔明樓主段章取義咩心態
好似想不斷煽動手足亂黎
大家小心p牌仔